女人真係好撚戇鳩

推薦信要點用有咩用都唔知
問我冇用公司信封入住咁得唔得
有冇咁白痴呀
問完佢一句其實你有冇常識
比佢扭撚到耳仔都甩
痴撚線

渣ga

你好似仲戇鳩 咁樣俾人扭耳仔都唔還拖

屌
冇常識都唔係咁撚離地下話

打女人我唔會做